有無人晌機場返工會驚中招

感覺有D高危，載口罩都幫唔到幾多，有d聽天由命嘅感覺

你可以唔做

機場班垃圾唔罷工